美股認真討論區 DLV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

NVDA

TSLA唔係同CVAC一樣呀

同我V上去呀

我又接咗聖火

一入就落地核

NVDA我都接咗

高J咗京東求屌醒

497接左

499

Amzn咩事 lol

嬲嬲地放左佢

冇520唔走

NVDA 又有？

我願榮光歸TSLA

要走都唔係宜家走，明天就財報

係呀 見仲有少少錢就入埋

NVDA 好嬲

同問

巴打monster

有咩好驚一年後5000

終於有特價時段入貨

P巴有冇心水介紹

都仲推得幾快下

KODK又有得賭

有冇人知sqqq咩事 無啦啦25蚊既世界大戰了？

已贏

TSLA

入唔切已經熔

推到P巴見到

TSLA 玩到變公廁, 仲有冇其他貼士

記得上轉玩係要玩市價入/放

睇撚咗成晚都落唔到手有冇燈水

點睇隻XOM

我見佢升到25蚊買咗20股

一早提左巴打SuperQQQ真正價投

SAME AS OXY, dont touch la

買黎收息?

諗住長揸

停牌

一開又停 屌你媽西

又斷過

kodk又做乜鳩

SE

又黎

Kodk熔

ｓｅ今次無跌返落黎

10.66

Kodk

唔知係咪筆LOAN有起色呢, 咁樣分分鐘溶到收市

Kodak唔係condom

橫行左半年

停牌?

KODK又做乜, 有冇人知

KODK 集中討論

有冇人敢玩KODK

又有音樂椅玩？

妖氣沖天

同岩岩有乜分別

都算公廁, 接近摸頂

熔

悶左成晚市 入少少kodak玩下

第二次升停龍哈哈音樂椅遊戲開始

其實QQQ個防守力真係幾勁

KODK 好明顯係個局, 睇下邊個走得慢

冇嘢好入

KODK不了
上次市價入市價出爭啲心臟停頓

ALL 入KODK 睇樓定跳樓 睇今次

之前好似寫熔斷架?

KODK有咩消息？

可以同cash個防守力匹敵

Kodak升上15好大批人會解套

早兩日係咪有人59有貨

下次跌到溶

隨時同盲玩無分別

睇唔到有停牌 唔係隻隻app都會show

VVPR

Kodk又嚟？

11.2

十幾秒俾大家入

你因住一陣又被人block

唔只啦

KODK 要上車

KODK啲Call
30倍

使唔使記到宜家

呀哥點夠你玩呀
單都未落撚到就停撚左

入唔切

咪推啦屌 入左kodk阿啱啱

深夜又有花生食

屌佢老母
我set tsla止蝕1860
佢同我插一野又彈翻上去

kodk又咩事

今晚上18

又炒得起

忘巴唔係到可以玩多陣

停左牌?

12.93之後唔郁既？

賺左20 美
收手lu

入都入唔到
屌你老味

100蚊玩下

要市價入上次玩上59都係咁

我岩岩20秒內
市價入 市價出

暫停太大波幅

係咪熔左冇顯示

Kodak

啲CALL spread 大到痴左線, 一陣都唔知點放好

係咪條loan又無事啦

入左一張15C，等m記加大

應該係同上次59一樣

賭場又開了?

市價啦 仲限價

走鬼?

熔之前有超大量沽盤好多人接貨

呢家重入果d真係睇路

未必會fall

call

係咪輸家已經定咗

All in Kodk

Allin

睇價睇到俾人block你都應該係全港第一人

應該準備FREE FALL

起碼14up

睇路啦

koda呢d妖股你玩埋我個份

賭場又開張

kodk目標50

玩妖股等發達

今晚啲賭場打風

係撳得太多f5啫 佢當咗我係ddos佢

玩極都會有人衝入賭場

睇戲定賭大細好

唔係太識唔好意思

無力了

打左陣機 做咩又玩kodk

玩完

買喇喂 一係買樓 一係跳樓

無野了

又玩賭場

韭菜割好割滿

咁快收皮

呢隻撚樣蝕左我8XX HKD

資金跳樓 條線冇水花

你已經死了

屌你老母釘鳩佢牌啦

12.32咁多盤

快槍手

咁快玩完

咁快就玩完?

KODK 隻CALL 成10000%
痴線

有冇人入撚左

點夠大戶部超級電腦玩

好彩入唔撚到

唔知點解見到個post靜左之後 tesla好平靜咁上升 個心有種身心舒暢 會心微笑既感覺

可能入左

諗住少少地執D走 點知走都走唔到

12蚊又唔洗跳既比起59 跌1蚊

好彩取消得切

仲想上到60咩

靜靜地贏

本身諗住13.2入

花生好食

又停左?

咁少唔好拎出嚟講啦
唔夠呢到巴打一晚trade嘅手續費

p巴係時候玩返賭場啦

我都取消左2次
心大心細

見住佢跳落黎 嚇死

我撳定市價
就係差個1click想睇路
點知已經瓜左

KODK 今晚會收咩價

今次又炒乜

好彩走左仲有賺
真係唔可以貪心

番7？

笑撚死我, 成班仆街想狗衝

我已經死了 應該無人會接貨吧

再買妖股真係要斬手指

我知呢到D巴最少幾百萬咁上落
我呢D冇咩錢好多架啦

KODK 實際新聞係咩

TSLA 既 pattern 係下午好大機會再跌一次

坐艇唔抵可憐

貪念害死人

又開番

依幅野真咩

菲林賣得多掛

升完啦

貪字得個貧
又人踩人

又熔左

做乜又玩kodk
手慢半秒都仆街

走呀

好似話同tesla一齊爭tiktok

𣊬間變柒頭

蝕兩千

又溶

9.8

又可以經歷熔斷

10.5 入果批已經仆街死了

琴晚蝕左
跟住係咁Trade
搵得返3XX
最後蝕5XX

每隔一陣就要 5 合 1

qqq = 1.1 x 0.9 = 0.99
sqqq = 1.3 x 0.7 = 0.91

上落越多次就會有 loss, 所以每隔一陣就要合股

(有錯請屌)

人地大戶收風快你咁多 更係跟風炒啦 大不了炒完跳樓姐

點解D人會咁癲

訓覺算
今晚入咩跌咩

kodk有殺無賠

KODK咩事
啱啱打緊機
以為返咗7月

不過今次12.8唔洗無事既，好過上次59

成班ON9又賭錢
笑撚死我啦

暴巴連開2個post
睇黎要訓

邊個又手多入 KODK 送錢俾人

上次玩過太刺激，我都係食花生算

我知錯

跌幾蚊 kodak 59熔個下d手足心臟大好撚多倍
依d碎料

兩秒跌咗50鎂

我見有條友搏到5100美金

應該一早斬哂啦？

有冇人係谷底買左D

頭先好似張12call 都4800%

KODK教訓是絕無意義

牛牛韭菜

走得切執左1皮

屌多手入左

啲支那人抵死

價莊任開 買到真係恭喜你 相信無幾個傻佬會同你一齊搶

我以為同tiktok爭tsla

。。。。。。。。。。。。。

C朗

托完納dee托道指，無限loop

覆佢有個高J小王子

就算有新聞都唔會買啦

唔係破之前高頂先會熔架咩??

S&P ATH

大戶啲超級電腦發功做高頻交易

下一轉下溶定上溶?

SOR ,我既錯

幾十蚊spread既option都用莊價入真係痴撚線

有新賭場呀

寧願你入 AAL OXY 坐到出年
都好過玩妖股秒輸

蘋果已經偷偷地上返去

趺多轉會唔會向返上

想問下amzn升咩

上啵

上緊

散戶互割時間

痴撚線10蚊居然仲企到咁耐

龍龍哈

再炒上去...

又上返10蚊
腸舍樣又想水鳩人

fb仲係玩緊燈制

仲有得炒

高手

橫行咗成個月，追落後

On9咁多人搶住去玩音樂椅

搞咁多升返黎殺put

好彩冇跟

唔好理，再唔買就冇

升

今日個倉最勁竟然係qqq

第二次發達機會黎啦 仲有冇飛雲入場

精彩

有熔斷仲刺激過冇

有冇人就黎忍唔住

可能個莊想食多轉?

今鋪好睇

咩事升得咁癲

真
SH左三個月有多 終於生性
ER3200之後又趺 磨到而家

年幾前回調回兩三日
一年前單日回調
依家1個鐘就回調完

amazon升乜

後日之約

個莊無限咁 Loop 住賺錢

Sp tsm仲低風險

龍哈哈哈哈哈哈

橫盤左咁耐, 之後條數靚都上唔到去, 要上番啦

唔買啦 1/3個倉都amzn
大份到仆街
驚一放就升搞到SH到而家

仲記唔記得上星期我地有手足50萬fb call 變過千萬？咁多位連郡手足 今晚係機會啦

Aapl?

qqq冇得頂呀

Sorry唔明

一跌部印鈔機就開動

上得返12蚊今晚你就跑羸average 連燈仔

1%都無 LVGO勁過佢

好好睇

日日睇住 AAPL 咁升，AMZN 都係追吓通脹

後日唔升 我改名做FBour

我個IB交極order佢個order status都係inactive
過咗冇耐仲cancelled埋
想問下有冇巴打知點解會咁
開完個account完全trade唔到

KODK 9成換手率

網頁定APPS

印鈔機冇停 音樂點會停呀

坐穩la咁

轉倉再上

依家贏QQQ喎
開市入tdoc 都有得執

都話我地連郡求刺激

呢到d人賭性好重

網頁live chat 等咗成個鐘都冇人

熔斷熔幾耐..又開返

而家係aapl

點解咁都仲有人接kodk真係為賭而賭

MOGU 等緊你地

KODK主場

都係～1%

kodk又有一堆10蚊接貨嘅傻散

睇唔透 KODK 而家拉鋸啲咩

人生太短 出手要更大

輸左100$

衝kodk真係好癲

MBOT 12蚊入左20股 有撚排坐

0345 買定離手 開大定開細

我1%都無

T+2無咁多＄玩

我覺得tdoc幾有前景 其實睇好lvgo啲 不過merge咗就直接tdoc算
我會sh either 不過我係無lvgo嘅

TSLA 唔升姐唔洗去賭錢既

11.X 90股走撚左
買過第二隻好過

+1太刺激走先

知錯

依家係咪已經上唔切tsla架車

Put埋啦

kodk個劇本係人都知道 all in 5字頭放 簡直是Free Money！！！

連登明言 輸哂機會成本

我地連郡要刺激，一日個本要升10%。一年翻幾多我都唔識計了。你識條鐵咩！

仲有少少 買埋tsla定aapl好

我都係啱啱好贏標普

岩岩1880 加左兩股

好似話merge之後 lvgo 直接射0.592 落去tdoc

得10%扮咩連群人
明明minimum requirement係每日100%

屌 而家得返9蚊

仲係around 1%

同蘋果日報一樣

10% 退群啦

金 股 債 咩都升....

所以依家股價掛鈎

1.1^200

AAPL

乜唔係lvgo = 0.592 tdoc + 11.3 咩

Fb 妹完未 連續幾日都係咁

係8.95

對唔住邊度可以入紙

打多左一點
係11^200

幾多秒

蟹貨，全部都係蟹貨

ya , USD 11.3 cash per share 直接落戶

ifc填表

兩邊都有

聽晚清左tsm買nvda先

岩岩先有機會睇市依家搵唔到位入鳥

唔訓住睇下股睇下post唔訓覺駁聽朝未落波
定備多D課準備聽日上堂好

11秒

毒巴 坐得穩嗎

聽日拉多一下又可以召喚後悔撚

連郡追求既係高風險 唔係高回報

dllm拎去課金都無咁嬲,垃圾ft app搞到我輸錢

早知我all in買kodk啦

做乜？

1點了

仲有round 3
準備好未？

我屌佢個老母KODK做乜撚野
打完機返黎見到俾佢打穿左個短倉

忍住手... 幾錢入得過...

毒巴點會唔穩

扣曬安全帶

SPY張圖同180日果張8成似

搏業績?

跌就買 唔洗諗

KODK 有傳SEC正式調查

壞消息當好消息炒

係個莊快手走埋最後既貨

好似好耐

vxx 潛艇

熄機訓教 坐定定等後日

tsla應該會回一回？都升成5舊水

NVDA同SE一齊妹

我真係屌佢個老母

Tsla由9xx溝到宜家13xx

回左啦WOR

琴晚 前晚都買左 Total 60張

Tsla入唔入得過

即係就嚟重演溶斷？

幾時回左

Shop依家係咪玩完左？

巴打可以揀定樓

你問得就想入

見過1845了仲想點

本身想6蚊買正股 見佢呢幾日都咁既走勢
忍唔住攞幾舊水美金當跌左

賺左幾多

wnt 終於上返黎

amzn 上番3300

後日咩日子？

好似300%

屌你日日都彈返上黎搵日真跌得唔得

Tsla可以上到幾多？

我都唔知 熊巴約定左我

sor 係700%

幾千美金，純好運

賺幾多？

最高1500% 無左半

新手想學野
巴打實際賺到幾多?
幾時先算完call?

Kodk 有冇得升多舖
過夜

緊係入啦, 問完又升左兩格

幾千美金炸

好過無啦

其實人地張CALL 時間 價錢都SHOW晒出黎 真係要問咩

唔好咁mean

再黎過

你唔入聽日會唔會後悔?

隻德銀硬淨到咁

呢d都好睇觸覺
有咩因素令你敢追佢call

Time will tell

開始眼瞓

cvac 80入睇黎上返70就要走

靜啦

賺左幾千 我都好少玩option
通常都係隻股票走勢好唔正路 先會買少少當玩下
完call意思係？
一係我賣翻隻option出去 一係到價行使 我估你問呢樣？
建議你問其他更專業既巴打 呢到太多神人 唔敢亂答

尋日74入收市前77走咗
留過夜今日就出事

NET > MSFT

咩股黎架
我又玩下先

John

百屌成材概念股

巴打美股期權用咩platform

其實我自己都google緊
我見到你個日期去到11 Sep
你係已經賣返出去?
定係要hold到11 Sep?

Net咩事

咩嚟

聽新歌玩atm

入得過，

齊上齊落，

一齊$2000見

呢d妖股運氣大過其他啦 純粹無野做睇左佢幾日走勢
覺得有機咪玩下 千其唔好信感覺 憑感覺買就真係小小注就好 可能訓醒聽日去翻6蚊都唔出奇

KODK個莊真係賤撚到
俾佢夾爆左空軍

IB

TSLA 15XX入, 跌到13XX差D想轉馬, 最後上到1790放左
落錯車

Tsla會唔會收1850呢

我仲柒，1680入，跌落13××，然後1650走

自己tune atm range 升同跌都無問題

fb 係咪變左阿婆了

未賣 仲係揸住d call既option
美式期股 你可以隨時行使 或者賣翻個option出去
11 Sep係到期日

$1880-1890。

都好快手吓

Aapl 應該聽日有d野睇？

9號風

早啲訓 聽日番工

大家strong hold唔驚

唔瞓 龍軍要堅守

吹走曬d淡友

APPS慢慢升

諗緊係咪應該轉曬淨番既契媽做tsla sq
又或者擺落tqqq

咁既廢風

蘋果發力！！

Tdoc 現價入點睇

又係得faang拉升指數

慢慢升

新手想問問
如果我IB美金(唔夠25K)+港幣個價值高過25K美金
咁有冇美股DAY TRADE限制

推po慢咗好多

力場叉緊電姐, 嚇我唔到嘅

IB冇呢樣野

正常

屌你老母SE又想點

KODK Put佢老母先

~185
準備接18x既人火棒

諗住day trade賭下錢 9.3 入左柯達
依家真係痾達

入好多？

咁又唔係 $400到

Tsla好似想儲緊力尾市爆上去

oxy好快會升返

Dt 唔代表要賭錢

個勢似係準備爆升/爆跌一波

好多put ... 除非真係大消息比散戶夾爆莊

amzn 又震鳩我 dllm
賺少咗好多

拆未... 三千幾真係唔太想入場

Google 都古古惑惑咁

信念

今日期貨應該係想破新高

唔好嚇我呀

你買1000股? 都係高位插10蚊姐

除咗炒疫苗play之外
可以增長下知識

深入淺出–中國兩隻臨床Phase3中疫苗的潛在反效果

酒呀

又冇咁誇，但唔抵吖嘛
上一轉冇止賺就插返去買入價
頂佢個肺

本身諗住揸到佢拆

買定先 感覺光頭佬可能又拆

9號波風平浪靜到呢

tesla 都chok 過佢

唉，9.7入左Kodk

屌你老母輸$1000比KODA忍痛止蝕

唔喇，兩隻都升到咁
等跌返啲/拆完先算
反正仲有啲etf，未至於miss哂成個市

amazon上5000就拆

Tsla靜過圖書館

成交量都好多

一拆十pls

好事黎
今日收夠籌

我都走咗了

tsla

真
4000就拆得唔得呀

棍上

夾爆完空軍kodk又跌撚返落黎

聽聞 1拆7 or 1拆10

Aapl

有冇啲source睇下

如果有 報紙佬通曬天啦

Call左小小fb玩下

好地地有特價tsla 唔買走去玩妖股kodk

知錯喇

今日tsla係咪儲氣，聽日爆上2000

tesla 一日升到70%咩 唔夠刺激

買KODK蝕錢嗰啲冇一個是無辜的

升70%之後輸緊100%

atm都襟到50%.........

this time is 唔識串

1880 加左2股
夠明天食m記加大

熊巴咁aggressive

比位加又加走去送錢你班友真係多多tsla 都唔夠你輸啦

shop似就嚟料

有貨底加左平均價先多20蚊

聽朝唔駛work
可以mon到盤後

冇啦，見 apple tesla 拆
啲source咪9估吓 amazon 點拆
冇正式公佈過

今晚TSLA可唔可以企穩1900以上收市

有得返工點對沖

熊巴係咪諗住sh到拆股定電池日

十五蚊開始做空軍
佢個野抽升搞到我賺少左成皮鎂

點解香港咁廢 人地美國人9號都繼續開市啦

好撚想all in tsla

聽日如果唔洗返工 d人買左work會點

睇大盤可能拆前食3分1

照返工你吹咩

今晚企穩1900就fat fat

孖展最高有幾多倍？

隻野日日都升，盤中先回個1-2%，班友真係抵輸

通常做兩倍或者倍半

P巴船長要tesla開2000呀

加班對沖

用牛牛做？

咪話唔比位你地比哂位你地都唔敢加

要借錢用ib
牛牛我只係貪佢出入錢快

呢兩日美股post多咗好多未見過既名

明知隻股好多人輸過仲要去玩

跌個少少就panic sell
班友幾搞笑

屌那星 高j完1906終於返家鄉 無咩力 係咪要走了

10分鐘翻20%唔係唔博呀

呢兩個星期 新手指數日日升

玩大細幾秒一鋪啦

長揸啦契媽話會上$7000啊

F巴有無上船？

唔望佢上2000+ 你不如諗下點解1906果陣會買

召喚投名狀

想賭錢不如去買kodk好過啦

快走 好快會倒跌
趁而家平手離場

今日真係賭錢心態買

盤前上過1930 🤔

tsla 跌100又點之後升夠200比你

AMZN

就算唔買tsla 買法拉利一星期都升左成10蚊

呢幾日日日跑贏

前排叫玩net 大家都一樣有錢汁

有冇走咁啲nvda，等er再部處

amzn孤兒仔冇人理

唔經唔覺 我隻tsla持倉比例由#4變咗#2

tsla 都冇錢玩
仲有錢買到amzn

諗住買200股

有隻股輸緊2000美屌你老母sh 佢

放緊啲囉 你成手都係電輪輢喇

要買前排2800買

大户

TSLA AAPL 升十日，AMZN 先升一日

前排2800 上返來都唔錯啦

貴族股票

唔work

唔想窮撚玩
冇計

而家咪突破囉
一手垃圾700都幾皮嘢 不如買地上最強之一嘅Amzn

cvac

唔係仲唔走呀

是撚但喇升就得

Amazon. 慢慢每日爬5% 都夠

kodk 又上啦賭仔埋位未

Tsla升 隻put仲係咁升

多人做永動機

跌多左

呢到要2030% 一日

玩咗成個月 amzn
完全冇慢慢每日爬5%呢樣野
今日升到咁都係得4%
如果真係完美上升軌我唔使出出入入啦

Fb終於識升

呢隻今個月真係好頹
大落後

TSLA 車尾燈都睇唔到

好瘋狂

隻隻納dee大股輪住托市

今日穿位 應該可以好d掛

11410
準備走咁多啲貨等回

納dee龍到

升又走跌又走

大家日日咁撚多貨走既

3:30 神秘力量

打風凌晨熱鬧左好多

聽日起碼上半晝唔使返

就黎回調 酒呀

唔係財報先要走？

升得太癲

day trade

一早plan好11410走貨等T+2轉broker

今日俾amzn震鳩走咗我喇
唔關我事了

sp 500 原來今日破頂

打埋水印咁叻仔，
暴巴不如幫佢貼堂

賭ER勇士

已賭

上2000都唔過？

今晚有無神秘力量

清唔記得咗Netflix都係FAANG其中一員？

跟你@10

cvac好彩聽巴打講斬左

仲有漫漫長夜

穩到慢慢上，過

妖股只有一個下場

有料

有無巴打賭nvda er?揮個手

隻ZM龍撚到仆街
想進入袁大大既懷抱

if you can't beat them, join them

聽朝落波仲要仆去搭車返工

nvda而家入唔入好

話AMZN貴個d，反醒吓做乜用支牛啦
IB有fractional share 買，你買0.01 股AMzN都得

大把人陪你

希望nvda插到仆街比人上車

TSLA死唔上千九
邊個巴打1900入咗貨

Tesla 打死唔好放，唔係第時你個仔問你老竇做乜咁戇居

華dee教落：你想靜靜地蠃 定好過癮咁輸

認同，放咗就只會
後悔心痛自責

我放左都覺得自己好on9

800蚊果期啲人勁叫人散水

放左一半都覺得自己ON9仔

係，唔記得咗
因為冇諗過買

之前做空軍死撚曬

入左成副身家50usd 落Robinhood

有機會就掃0.1股nvda

睇完張圖我有信心買少少了

靠google定facebook
成功由125 short到落113

頭幾日仲系3000 3050,冇入貨

tsla收陰係咪玩完

115沽 , 125 加, 135 加 150 加
加左三次
好在跌返少少俾我走
多謝袁大大

tsla收陰 rip

準備跌落400

記得三四月好多巴打short sell ZM

收市棍

唔使買呢啲 入咗Intel已經可能會坐到出年

今日氣氛好到咁，好驚聽日大跌

尾市小棍落

成個4月都係惡夢

聽日tsla就free fall 自己睇路

改邪歸正...買入20股
唔駛半個鐘升左一蚊

又熔斷

自從cvac之後已經唔敢賭 但係而家70入京東好驚坐

9蚊價投CCL OXY

航空股日日棍落。入左慘過做雞

tsla玩撚完

二手東，狗東 都入

150跌落110，然後一路永動機夾上180先肯再跌
再過一排入nq100, 再夾過升到依家咁

有排坐呀屌佢老母閪

ER 前加入佢地
買少少希望執到D餅碎

說好的一萬億援助金。十世都未搞掂

手痕 而家有啲後悔

投名狀都算經典

之前新聞好似話休會到九月頭

整返個zm投名狀啦

我係其中一個，夾到我仆街

但好老實講，佢唔老破，之後有排升

支持

原來係手足

tsla 個樣似係又要殺call

不嬲都有

入22年call放倉底都要估中邊隻唔破產

屌佢老味，呢隻野我一世都唔會再掂佢，同阿袁總好大仇口

等埋nvda er就訓得

又係睇同行反應既時候

收紅十字星

NVDA唔係聽日咩

呢隻野價投，唔驚

唔係聽晚盤後咩

我新手唔玩期權
買十幾股試下水溫就算了

Yes

CREE

原來記錯咗

重倉緊

Earnings announcement* for NVDA: Aug 19, 2020
NVIDIA Corporation is expected* to report earnings on 08/19/2020 after market close. The report will be for the fiscal Quarter ending Jul 2020. According to Zacks Investment Research, based on 8 analysts' forecasts, the consensus EPS forecast for the quarter is $1.63.

聽晚先訓？

cvac83入差啲輸到仆街

係
sleep is for the weak

22年驚乜鬼

BA 22年call 價投

估聽日垃dee高開低收

正股 驚破產

啲RTX想走轉leap call算

Aal?

yes

仲有9日 600點

L 巴既 [感long] 要出現了

80放咗 見佢開市咁跌法已經覺得唔對路 即刻掛80放 然後佢真係有一下由77上返80 從此再見唔到佢上返80

最快睇黎要九月頭

85入77放
一見佢free fall 嚇撚死，好彩只係入咗5股

齋睇tsla今個星期既call put ratio，似乎1750以上call多過put好多，會唔會呢幾日橫盤再星期五急跌？

掃左100股KO

AAPL才是最後贏家

NVDA 入兩股賭財報

如果可以睇埋買賣時間就好

又黎港股9923

9923可以無限loop

我aal同oxy日日跌

邊個話?

今朝掃左100股廢老可樂

可樂妹到想走

你好似琴晚都講緊

想入BA

日日free fall日日新高
佢燈緊姐

得五股 唔走了

走牙

起身aapl 又升返哂 淨係玩 456-463 都賺到笑

久違既賣tesla 跟老母買左隻野

入nvda,財報前炒起放唔放？定hold埋財報後

Tesla 幾時又做特價

日日都會特價但愈黎愈貴
參考aapl每日鑽石底

出面開始有推隻地產股
音樂椅唔知仲會幾耐

TSLA 一般每日下跌 3 次
炒格仔最愛

唔好啦

無任何新聞都可以炒起 10% +
連燈唔係浪得虛名嫁

唔洗返工

Nasdaq tonight probably 11500

徙子睇好

I was wrong

Strong trend, really can’t fight

12000 really coming

我掃左廢老可樂

I long long futures tonight sin

日日升

離場位睇大家技術

又話put nasdaq 日日賺錢
升又賺，跌又賺

你咁搞到我開始驚

I said I was wrong

驚徒子幾時輸死仲好

you endorse NQ 12000

今晚10000見

NQ keep raising , no money lose

隻CVNA ，192低位震走
in 9

不停買clls做乜

竟然係咁買ICE
依隻有興趣跟

其實最近D交易所股係好返少少

放假先嚟打風

契媽又買虎牙又買clls真心唔知佢想點

佢d analysts 唔係好掂

見到港交所咁爆
所以我都覺得有機會

走勢好凌勵

我反而係見到暴巴今個禮拜冇啦啦放隻CME上 poll
所以先留意吓相關D股

痴撚撚線 橫行左2個月，仲不停買

以年輕代瘋狂買tech黎講，應該NDAQ先最有前途喎

近年中共鎖左樓價上升又大量印錢
契媽睇好資金大量流入股市依個蓄水池
所以先係咁掃中概堆成長股等大爆發

你個買入價好接近我前晚補貨個價

一於開48.5 刷錢

睇好中國就買中概construction啦，路阿屋阿樓阿全部要重新起過。

阿唔係，一個星期咩都起好哂，都係炒唔起

Soft drink 呢期跟隻運動飲品

起完之後自己冧咗
之後再起
無限loop

今晚開48直接贏錢

想知

咁就仆街喇
佢次次睇好都會跌

Beverage 嚟講，我睇好SAM
ROI仲高過KO PEP
而且未來大趨勢應該係craft beer + sport event

又BYD 又9923
終成大陸大媽

佢應該搏係第二隻ostk

SAM 都ok
不過小弟好少買$250 已上嘅股

價位關事嘅咩？

召喚p巴個條女校女咩價位同埋邊到有得屌
最近都賺咗少少想爽下

支共心諗 其實我冇錢喇

諗多左,拎黎刷錢用

唔關價位事
純粹個人喜好

不過SAM 係值得買咁解

我睇好monster

契媽繼續升
每晚專心訓覺

連登活躍股票平均指數(完全體): 1301.14, -4.82, -0.36%
連登支概指數: 1090.69, +10.24, +0.94%
連登光時指數: 982.89, -6.33, -0.64%
連登舊經濟指數: 1070.29, -18.83, -1.72%
連登奢侈品指數: 1049.32, -8.61, -0.81%
SPY: 338.64, +0.73, +0.22%
QQQ: 277.97, +2.65 , +0.96%
VT: 82.07, +0.07, +0.085%
BRK.B: 208.33, +1.55, +0.75%
ARKK: 88.58, +0.95, +1.08%

法國好少人留意game
點睇ea ttwo ?

起身一睇

買work朋友可以返定工了

連登仔輸咗好多日

in 契媽 we trust

求你唔好再紅色大字光伏

TSLA今晚2000

琴晚手多輸死

VTI 真係升得好慢 日日都零點幾percent

咪燈啦

sorry 我都覺好邪
咪咁啦
呢期我都有加新能源ETF貨
但係我發覺一去到買個股就”the” 皮
靜靜雞算

買ETF不如直接買佢D龍頭成份

台巴祝福咗邊隻？

歌好聽 閪好閪

小西巴早

自己拎機自拍，真係冇得講

想G

[member]屌
原來有得買
今晚入先，下年一個double [member]

朋友send俾我
我都係send俾你地依班good friend 開心share下

啱啱入u驚a0 grad

利申：year 2

可能買入點唔係好啱
其實除咗 有諗過
光伏升咗一排依家應該抖一抖下先
但新能源嘅嘢暫時睇D圖都ok 嘅
呢兩隻遲吓先入返

點解sony係咁跌嘅

返到黎做咩變咗成人台

呢兩隻都唔掂，
上YouTube 睇人review, 一致認為Tesla battery system 好d

yes ar
出witcher 果間公司

咩呀
創新高喎

ORCL會唔會升

我都仲係個隻
啱啱破完頂當琴晚回調 睇圖都仲係幾靚仔

有無上莊玩uteam個啲

唔好咁高要求應該出撚硬pool

啲股b&h 算啦 留番多啲時間溝女R intern

我知，但佢加咗sa 兩個字，感覺好伏

台巴見到隻新e commences 既 etf ，出左一年, ebiz focus全球e commences ，點睇佢定入ibuy

青龍

條女反而睇唔到

你現在聚腳於成人台

連續三枝陰喎
不過呢隻妹下妹下應該無乜人會揸住

冇，nursing多女都識唔到，我好撚廢

美女認真討論區

係咪呢間

係
冇買不過講起去睇下大廠

屌arkk又升返，又panic sell左

三個月有23%唔差
睇好之係有一波

Told you all in

Who can beat 契媽in long run?

我反而睇緊隻係專睇EEM 嘅e-commerce
唔知係咪你睇緊嗰隻

個勢好好
佢三陰 volume 連續跌

tell will time

time will tell

FET走晒未

Emqq ?

佢同TTWO 應該點買都唔會輸

走晒lu 佢大插個棍清晒 清埋eth

玩crypto 回趣仲多過我大倉

我都算廢

啲holdings 幾好

其實係正常嘅
賭錢風險大回報緊係大啲

契媽都出賣 契舊差燒好過契你呀

今朝主題已定

但係好L多中概
撇除政治風險或者偏見其實係ok

鬼叫全亞洲最大賭場唔開門咩

ETF包埋中概先岩，話唔定中國winner takes all

Sqqq升左5倍

係，見到騰訊都怕，啱啱先開始被人封殺

難分真與假

係咪冇人再講zoom 兩日升左十幾%

律師行

told you

EMQQ holding 已經好過 KWEB

徒6000都認輸認為幻二將至
繼續升升升❗️‼️

佢睇升先驚

納期日日突破

幻二無人可燈可破
一定會升

L子12000 無堅不摧

搵夠上岸姐

徒6000都認輸真係有D驚

人地滿倉打暈自己
一到幻二就凱旋回歸

竟然朝早唔洗返工

熊軍會戰勝歸來

Corrections are common prior to Election Day
Another reason to expect at least some sort of pullback is that there is almost always a market decline over the three months prior to presidential elections. That’s what I found upon examining the behavior of the Dow Jones Industrial Average DJIA, -0.24% between mid-August and Election Day in every election year since 1900. On average, the Dow at some point in that three-month period of those years was more than 5% lower than where it stood in mid-August.

The stock market’s comeuppance is coming, as bullishness gets extreme

八成倉都有啲高處不勝寒

唔做功課點賺錢.....

不問價call KODK

唔鐘意咪quit 美女囉

200

L子我地熊軍哲古華拉

我想問下唔知點解我IB 現金個欄負左錢
係咪我唔小心借左margin

識玩

想孖落去 不過怕死

香港開到午市
今晚又係千升之日

係咪IB未批你個account 🤔

要返工對沖了

咁個啲咩晶片 AI Cloud 火箭係咪仲係吹大咗？

咁我係咪應該入多少少錢入個戶口

落波，要返工槓桿對沖

覺得今晚tsla會跌